講你都唔信，原來飛天通菜真係曉飛....

拋完過對面馬路，再拎返過嚟

屌你老母呢把真係典型臭西港女聲

街上面仲要有電線